sia有咩歌好聽

依家聽緊elastic heart, unstoppable, chandelier, the greatest

cheap thrills, move your body, big girls cry, alive

lsd

死黑警

cheap thrills同alive之前都聽緊
move your body唔同風格幾新鮮

she wolf

全部歌都好聽

Audio, Flames,Dust till Dawn

仲有好多

Thunderclouds
Genius

幾正

LSD呢個project幾有創意

雖然覺得sia啲歌好難loop不過都好中意

可以聽下Fire meet gasoline, 我個人最愛

覺得 elastic heart , bird set free 同埋 unstoppable 好有藝術感同好 expressive